肥婆開始 增高減重照鏡漂埋牙齒

扭扭腰後尚未刷牙排便
多番口氣曾隨風 飄～～～